教大學生會會長 梁耀霆同我入一入嚟

//

申請人梁耀霆今午親自到庭領取判詞，坦言獲悉判決後鬆一口氣。他透露，他並不可複製或向公眾公開有關片段，但將與律師團隊仔細研究片段內容，並採取下一步法律行動，就8.31當天遭警員非法拘捕一事，向警務處提出民事索償。//

梁耀霆，你而家已經成為對家嘅眼中釘

可以預見嘅係對家將會用盡一切手段嚟到令你今次小勝變得無意義，其中包括：

1. 用盡方法修改cctv/ 話唔見左/ 話示威者破壞晒d cam 所以cctv 唔完整

呢個手段唔係針對你，你要做嘅嘢只能仔細啲睇條片，搵下有冇破綻位，或者搵it 人分析

但係以下2同3都係直接同你有關係！！！

2. 搵人搞你/你屋企人，迫你放棄

可以係物理攻擊，例如打你 斬你 放火燒你屋企 搞你架車

3. 亦可以係人格謀殺你
原因係你睇完條片，無得公開，公眾只能聽你或者你律師覆述條片內容
如果你誠信破產，對家就會話你同你律師講嘢冇說服力（事實係點唔緊要，最緊要係對家嘅narrative 會會咩）

請你要好好保護自己同身邊嘅人，包括家人 女朋友 朋友 莊友
唔好自己一個單獨出街 最少三四個人一齊 有能力嘅請埋保鑣 或者搵人遠處follow 自己 睇下有冇可疑人跟尾

屋企門口唔該整cam 最好搬走一段時間

諗下自己以前有冇啲咩黑材料 有potential 公開左會俾人感覺唔好

小心啲埋你身嘅人 可能有不軌企圖，例如係屈你非禮/叫雞

其實以上講嘅嘢從政嘅人都應該要做，你可能覺得我太誇張，但係有咩對家做唔出？ 小心使得萬年船！

萬事小心！

自推

推

幫你推

【連登公審】 以法律文件 證實「我要攬炒」團隊 公開講大話

push

推
而家黑警乜都做得出
盡量三四個人出街

可唔可以請保鑣 好似之前方仲賢咁

收到 多謝關心

推到睇到

不要被自殺！

萬事小心
黑警死全家

萬事小心

推
手足要小心呀

Push

push

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

P 牌推
性命攸關

Pish

推 小心

推到全世界有片

推呢個 保護手足

一定要小心行事
對家無野做唔出 好黑暗

教大學生會

唔係個個都好似牙keith咁𠹌rich

推到梁耀霆知道

小心！

小心為上
共產黨好識玩陰濕嘢

PUSH

推 保護自己

火箭引擎推！

平安

至緊要安全，學巴打話齋3至4人出街好有照應
屋企人都要，如果唔係班仆街肯定做嘢

推呀

梁同學加油

推 萬事小心

小心

Push.

推 真係唔可以掉以輕心
之前區選已經打咗幾個區議員

push 萬事小心！

pish

Puah

推
多謝您勇敢咁企出嚟負起呢個責任

壓力一定唔少

多謝關心，盡做。

btw用開真名上連登，勿認錯人。

樓主心水清

終於有個po令我返返去六月咁嘅感覺啦

推`

推 小心安全

戰爭期，萬事小心，對家係已經當大家係間諜咁睇

萬事小心！！！裝多幾個CCTV

前排各大學生會比人恐嚇搞佢地屋企人 真係要小心啲
最好搵個cam直播24小時影住屋企再share比某啲信得過既fd
無咩都唔好出街
或者搵個地方住住先
屋企人尤其要小心 咪撚去中國

黑警一齊會搞佢屋企
叫屋企人小心d

其實cctv 預左無用 因為一早del 哂 / 洗哂

呢單唔同 但防人之心一定要有

Push 小心

推！

q推

推到見到

tui

推爆

Cam一定要

Tui

真係要小心

推 手足 萬事小心

推 好重要

真 推

推一個

Take care

萬事小心 以你為榮

Be safe

快請保鏢啦
執屋

推
萬事小心

推到佢睇到

萬事小心！

小心啲！

推 手足小心

好人一生平安

搵泛民幫手有冇用？

前立法會議員鄭家富在YouTube 的分柝可以看看

小心啊

拎去索償就要上庭，可以比人旁聽，到時就自然有傳媒睇到條片

up

721

推推推

手足萬事小心

Up

Pishh

真係要push

推呀要睇到呀

保護好自己同身邊人

推到比佢睇到

真係要小心
雖然啲片肯定造晒假
但佢地而家專打出頭鳥

保護手足

推
當你凝視着深淵時
深淵也凝視着你

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

推俾梁耀霆睇

諗起被屈CP

完全唔誇張，例子多的是
保護好自己最重要

萬事小心
大家都擔心你

手足自己注意人生安全，同埋家人都係

講得好好
推推推

推
推推

推撚爆

對

推呀 世界級大核彈就睇呢次

推唔到都要推！！

推唔到都要推

推！
身邊親戚朋友要寫不自殺聲明，然後廣傳。

之前好似有巴打質疑過有啲狗話俾示威者打爆咗嘅鏡頭根本喺狗到站嘅時候都仲係完好，換言之有唔少鏡頭係狗自己打爆，千祈唔好俾佢地呃到

出街真係要小心 一定要幾個fd一齊出 鄺仔之前都奶嘢

ppp

pp

Cam真係好重要 最好隨身帶住啲針孔機

推
手足萬事小心

721 831

黑警最鍾意半夜三更上門 有單仲爆埋門入屋

有事開live

手足 小心小心

重點係要保護自己嘅電子產品 等陣又無啦啦多左啲兒童色情內容

p

辛苦會長

support support!!

幫推

推呀推呀推呀

真係，萬事小心

手足小心

推 今時今日真係一啲都唔誇張
要小心安全呀

推
港共同香港黑警乜都做得出

教大學生會會長stay Safe please !!推到佢本人同身邊嘅人睇到

推 一切小心

推呀
依家嘅香港咩都有可能發生
小心駛得萬年船

推！！

最緊要小心行事

推 大家都要認識佢 愈高調愈安全

Push!!!

香港獨立，唯一出路

蘋果日報推出8折全年睇計劃 可以7-11現金繳費

眾籌有冇得諗

小心行事真心

萬事小心為上

agree，可惜P牌冇得推

佢請大把手足肯做

有一個重點係佢既藉口可能係話cctv被破壞沒資料，更可能話「不完整不齊全」，不是你提出訴訟內的時間所以無畀到你，但請認清楚，cctv一定影到點解會被破壞，究竟邊個做，唔完整唔係理由，重點係要有和真實，大家都諗定黨鐵用咩那渣手段玩嘢

p牌推

pushhjjh

巴打保重

千萬不要單獨一人。好好保護自己！

一切小心!

辛苦你啦
想同你講聲加油

Push, we are just so grateful for your work and effort already, add oil!

安全要緊 每個人心入面都有831真相
對家兇狠過我地太多 記得要成日同朋友報到

take care bro
we always stand by you

小心先可以贏 聽唔聽到啊梁耀霆

推呀！萬事小心，注意安全

有同冇都唔可以公開

Be safe. 定時報平安

黑警就係恐怖組織

搞搞眾籌啦